另一半點樣先算玩夠？

有無人拍落拖先發現另一半好心野，即係唔會避嫌，會成日痴埋啲異性堆度玩，又會del msg！

切j

我唔會為佢坐監，唔值！

咁樣遲早都會走
你都係早飛佢早著
我個ex就係咁